# 海外视频

- 《阿甘正传》，美国，一个智力低下的人努力的故事
- 《十月的天空》，美国，真人改编，NASA工程师如何从煤矿之家变成学霸
- 《给我翅膀》，法国，真人改编，新时代的骑鹅旅行记
- 《荒岛余生》，美国，Fedex飞机坠落后生存
- 《飞鹰艾迪》，英国，滑雪运动员的故事

- 《肖申克的救赎》，越狱
- 《闻香识女人》，美国，盲人
- 《阳光小美女》
- 《风雨哈佛路》，美国，真人改编，吸毒之家的高中女生求学路
- 《听见天堂》，意大利，盲人
- 《卡特教练》，篮球
- 《当幸福来敲门》
- 《侧耳倾听》，日本
- 《心灵捕手》
- 《永不妥协》
- 《死亡诗社》
- 《百万宝贝》
- 《跳出我天地》
- 《美丽人生》
- 《海上钢琴师》
- 《天堂电影院》
- 《七个扑水的少年》
- 《星际穿越》
- 《2001太空漫游》
- 《泰坦尼克号》
- 《音乐之声》
- 《辛德勒的名单》
- 《奔腾的年代》
- 《幸福终点站》
- 《雨人》
- 《贫民窟的百万富翁》
- 《放牛班的春天》
- 《一球成名》
- 《光荣之路》
- 《杀死一只知更鸟》
- 《火的战车》
- 《光辉岁月》
- 《安妮少女日记》，真人改编
- 《深海长眠》
- 《小鞋子》，催泪弹
- 《三傻大闹宝莱坞》
- 《中国合伙人》，中国，真人改编
- 《喜剧之王》，中国香港，周星驰
- 《奇迹笨小孩》，中国
- 《面对巨人》
- 《这个杀手不太冷》
- 《42号传奇》
- 《极速风流》
- 《弱点》


## 网页链接

- https://zhuanlan.zhihu.com/p/127808608
- https://www.zhihu.com/question/20113589
- https://www.lz13.cn/lizhidianying/3209.html
- https://www.sohu.com/a/16385830_130090
- https://www.bilibili.com/read/cv11829939
- https://new.qq.com/rain/a/20210731a0aplc00
- https://new.qq.com/rain/a/20220201A04SA300
